有冇巴打用開solid cologne?

有冇巴打知香港邊度有得買？
網上又有冇地方會送香港 佢屬於香水好似好多都唔送